阿積屎顫抖吧！

睇你地下場敢唔敢贏波

要你地打橫抬出場